烏煙瘴氣真係被逼戴口罩

香港呢排空氣太差，周圍烏煙瘴氣，真係好容易搞到氣管敏感。
為咗保障自己及他人，[pink]戴返個口罩其實都好合理［/pink]。不過呢個時勢，就算一家三口行落樓散下步，或者出入人多地方都怕被控非法集結/參與暴動，再戴埋口罩又犯多條蒙面法。
作為一個奉公守法，又有衛生常識嘅良好市民，想問各位巴絲知唔知邊度有良心醫生可以睇病？我病得咁嚴重真係可能要拎多幾日假，分分鐘星期二都未返到工。
你知啦，香港大把廢青好似我咁體弱多病，相信有好多人都有呢個需要，最好就18區都搵到醫生睇症啦。
跪求大家集思廣義，幫小妹解決疑難

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10